到底airpod 幾時會出？

等到頸都長埋，唔想用其他藍牙耳筒

Gay 佬話幾個月後有

幾個星期呀

係macrumours 琴日見到

Tim Cook's response: "Thanks for your note. Sorry for the delay---we are finalizing them and I anticipate we will begin to ship over the next few weeks."

幾時有黑色

begin to ship 但唔知ship幾耐

仆街 買左第二隻

黑色應該會幾型，不過冇咩可能出

睇死佢都唔可能聖誕前出到架啦

剛出左